Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 481 You are now in line

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

今日

香港時間朝早七點

Lm

留名

You are now in line for 被撚狗

New post LM

仲唔快啲排

[member] 入到[/member

唔知依個POST爆左
開左SER未呢

LM

留命掃垃圾

真係得架 大家快啲

人地都無話係12點開，fb又未出post，係啲人個個以為12點，今次唔關侯活事喎

無dc mk1 可以著返條褲了

手機load完白mon左

pin

仆街，你又唔早啲講，入到去好多已經sold out

屌⋯⋯靜靜地贏唔得既

入到了thx！

下..仲有貨喎

買到IM 喇終於!!!!

得返gg俠炸

卡咗係付款果到

汪汪

有了

都唔知做乜柒

今次炒得起lu

[member Paypal load 好耐都比唔到錢[/member]

吹大左啦

留返啲錢驗下腦好過啦

推香港獨立 唯一出路

Endgame完左之後炒碌鳩
Cosbany等幾個多到無人要

咁啱係sideshow見到隻磁力王
佢個display支架後面加多個圈腰固定
sideshow呢隻支架好過蛇夾

到時都唔想買

屌你老尾

香港未派完貨就唔好擺堆貨係大陸賣啦

我隻antman派未呀 DLLM

大把貨香港仲派緊大陸已經賣緊現幾個月啦
有咩咁出奇

差個半中 屌佢老母

屌佢老味

7號單

依加派到幾時？我7月3號 BW又係冇郁過

個post上咗熱門

係香港訂竟然想同上面vip國爭

不推文回覆啊屌
俾真係需要既post上熱門啦

突然多左班見都味見過又唔不推

一個ESHOP搞9流區班人有精神錯亂

不嬲都有

其實都係回到熱潮期咁姐

Cosbaby買第一輪最on9

ROCKET派到7月27 5:30

越睇越靚

閣下去年7月27日5時半前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Rocket MMS548 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

收到風會係今晚23點59分59秒上架

1/7 3點好似

註冊唔到既 你地得唔得

由11:30派到17:30，好撚野

差少少就到我

收張200蚊單仲快

哭𠹌左 又要繼續等

派新嘢啦

發下夢好啦

PASS

搶呀 搶呀 搶呀！

慳返

搶啊

開左啦

屌 個匙扣都要$108

入到去得1:30時間，同埋得堆cosbaby

23號先係戰場

SERVER 大爆炸

正
終於搶到cosbaby

今日唔訂返一套垃圾入定信用卡資料
23號等收皮

Cosbaby都要排23分鐘入個網

存檔死清光！
我唔訂iron man 目標係drax同mantis係咪可以等收單？

訂個key chain算

1：6排23個鍾

我都全部入左

真係有野賣

竟然係頭50張單內
歡迎話我搶垃圾

如果佢有venomized同xmen或者單獨mk7就買，得依家果3set無興趣

買完個介面係點

Homemade再派

首分鐘L文

去到幾號

收到

會見到我的訂單入邊有野

我9月5

遲你一日

要地址 但SB攞

其實成個experience真心ok喎
點解要2020被迫嘅情況下先出啲咁嘅嘢

帳單地址呀

慳番maintenance

有無得save低張信用卡定要每次入？

佢老味有member都無得折，食撚屎啦

不過有2個問題
每個session 60分鐘會唔會太長
同埋買完唔會彈你走
你可以玩足一個鐘

billing address黎

買野仲要即場check多次電話，已經趕走一班人

比人屌多咁多次先搞eshop真係

Rocket派多咗轉

貨又唔上，派貨又撚慢

想買匙扣但俾唔到錢
係入card資料果度係咁彈返我出去
仲清空返我個cart

Bw he 呢屌你侯活

好撚開心啊屌

我都係囉 垃圾system

都冇買野 可以SKIP

結唔到帳

因為係信用卡帳單地址

係我的帳單搵得返
有訂單no.
但狀態係cancel

撳入去睇睇 咁都要等20分鐘

你好，who

比到錢喇

隻thanos呢上星期又話上左貨嘅

蜘蛛俠要單獨買先過到禁ON9

公主系列琴晚淘寶開咗喇
隔左成晚都係賣出左幾隻

唔撚俾我禁

屌做乜鳩吖 垃圾網

唔搭其它貨我過到去最後俾錢果到
不過冇買

除左Apple 買野都未試過咁填
次次都係去打Card number 果頁比錢就完

真心膠

好多外國網都要

howard: it個邊唔識較賣晒就顯示sold out sorry

明明已經加入購物車 去結賬又話沒有商品 屌

不推文啦 好無 乖啦

玩ironman玩膠真係反智

似真買匙扣掛冇彈

2. 假如顧客是 (i) Toy Hunters; (ii) Secret Base; (iii) Secret Base (銀咭); 或 (iv) Star Wars Hot Toys Collector Council會員，必須於註冊網上會員時或於網站中的「我的帳戶」輸入會員號碼，並且獲得會員認證，方可享有會員優惠。

優惠係邊

出少少on9野已經夠推爆post

突然又順返

係囉 優惠呢? 早啲拎咁啊???

咪又係彈
利申試緊點用 對cosbaby 冇興趣

我之前都係彈
但係唔知點解啱啱我入到

有會然都無折, on79

Me too，終於比倒錢

下一頁就有

好想知而家訂單編號去到幾多號

都唔明上熱門有乜問題，咁唔鍾意咪叫admin齋比cctoy d post上熱門

會員有優惠個優惠係邊啊垃圾HT

入左幾次下一頁都係咁

二千幾，不過中間應好多係cancel 單，我都cancel左5,6張單先成功比倒錢

其實你識唔識不推文嘅啫? 新嚟?

逐個逐個咁訂

我都係突然順晒，入到地址去下一頁入卡號碼
唔知下次login啲地址資料會唔會都係已經係到

應該唔會有地址
因為睇返會員帳戶都冇地址嘅

我是但入左Hong Kong

個個係賬單地址 billing address
點都係要去佢間鋪拎

買完有EMAIL確認訂單

homemade係派到幾多號

5號1點單
岩岩收email可以去拎

終於訂到匙扣
好叉煩
係咁失敗先有一次成功

屌入哂兩對
出完單得返雷神stanlee 果set
垃撚圾

GG IM set佢話暫時缺貨

係
但我係入到Cart禁到俾錢
俾完錢先同我講話無

試咗無數次入帳單地址期間清空咗個cart

每次要重新擺入cart 再check out

禁禁下無啦啦又訂得到
想訂快手

其實佢是咪文盲
好似個網都有寫要憑QR code 拎貨

開訂1個鍾就sold out

猴活真係出舊屎都大把人同你食曬佢

遲吓咪又係周街都係

eshop sold out，2-3個月後rb sb logon 迪迪尼海量現貨

其實會唔會嚟緊三日就派貨
純粹搵我地做白老鼠試吓個System

成日都付款失敗

試多幾次再check下個戶口扣你幾次錢

應該直接跟訂單編號啦

信用卡都未入

5月4號仲未收到sms

5月4號就當然唔會收到sms啦

9月4至岩

Hot Toys無論做D咩都會比人罵

大把野網上訂左去番鋪頭囉
佢第一日上網?

係都要搵野屌下
已經好過排漫節多多聲啦下話

去鋪頭訂去鋪頭攞冇問題
上網訂去鋪頭攞就有問題
點睇都要去現場兩次處理得好啲

ht一般起碼半年後先派貨啦，又唔係要聽日就上去攞貨，佢嘈咩

唔理啦 屌撚左先講

一日未開6寶一日都唔知係咪好過動漫

幾先派CA

到時輪到入去已經無哂，又話寧願排返隊

今日開幾隻cosbaby都咁多bug又比唔到錢
如果開6實都係咁我真係寧願排隊

9月5號6點

六寶咪一樣上網登記(遲少少一樣登記唔到)
之後仲要去排
而家只係冇左排果樣野
最多等平民

classic

general kenobi同skywalker

新頭定舊頭?

又出血 正

舊

痾煙gg

暫時3隻仲未岩心水

後面隻iron gg攬住手套
唔通真係出bd

如果只儲一隻gg
就係呢隻了

CLASSIC GG後面個隻係咪IRONGG
唔通出2.0? 見膊頭唔同左樣?

嗰隻唔係大媽咩

舊嗰隻個辦係咁

大媽黎

膊頭

GG

對唔住我太興奮

Anakin轉左髮型 抵讚

唔買之前嗰隻game gg mk4是正確的

真人樣怪
Rex起碼仲可以用頭盔

估唔到真係咁出clone war
不過咁ahsoka要等mando 2出咗真人版先出得返clone war版咁

點解之前要出隻uv mk4，好地地uv 出velocity咪算囉，依家2隻紅藍撞晒

似cap媽多d wo

大媽黎呀？

應該係spider verse片尾依個，2099有跟依個手形

另外個三隻會唔會今日出埋圖

隻classic shit 唔知多唔多配件

Anakin又升了

點解唔留返聽日一次過爆

HT最叻係咩? 擠牙膏

無入到2099

clone wars依隻唔驚爆皮

Game GG我一路都忍到手得隻Advanced suit，一出classic就破哂功

有dark side但呢隻都好吸引我

嘩
真係出general slywalker同kenobi

咁咪啱，我等入呢隻要個正常頭

可能我睇慣左
屋企有佢張真人樣poster
打機又係用佢依個skin

我有normal個隻 因為本身想要haydan個靚仔樣

正常同DS都有 但又想儲clone wars

如果六寶到出就正

anakin唔洗諗一定入 順便出埋後面隻Jango Fett啦，等左兩年

今日有冇上貨

隻anakin無興趣 反而想要高地

本身想追埋正常，但炒起左
我先等clone war版，反正都係都要個頭
又有新衫

武漢肺炎關係，會延遲

其實obi wan個頭唔多似

即係大媽個bd紅手套比唔到thanos / hulk戴
後面實心嘅

請問隻anakin obiwan套衫係邊到出過？

Clone wars

都係同一粒 又係要呃角度 但鐘意佢套衫

觀望下係咪用舊頭

大褸下擺位有磁石

舊頭重用基本野

係EG CM

clone wars卡通：

之後battlefront隻game有出skin：

真

件褸上身好闊 唔修身

正呀

無睇但係對住佢兩個無抵抗力

Clone war一定要睇

我都想要obi

仲有無？

Btw圖喺邊見到

有睇會更加無抵抗力，著住套甲帶兵親身上陣打仗

出埋阿蘇就好

Ok我同猴活傾傾 btw沒6件造型cape應該後日到

擠小小出黎 比你地打下飛機

snips

係咪有隻新Rey 好似

邊到睇到？

Anakin 一定新頭，
Obiwan 喺clone wars 都係咁樣

個頭好撚正

套clone wars睇前6季真係谷鳩氣，好彩有ahsoka撐住成套劇
比anakin做主角真係死得又悶

Btw padma呢

下一樣樣㗎喎

髮型

點先可以買到呢個頭

德哥.jpg

想問rocket 最新一轉派到幾時

等包膠

27 5:30

得個版又冇左件事

Thanks 巴打

轉個髮型就係新頭

Sad
利申7號單

聽朝0700 hottoys tour?

差一日

快撚d郁

想佢郁wm/鷹眼
夾多隻同homemade一齊拎

btw..有冇人覺得套衫整得有d hea detail位欠奉…
睇完想追翻dark side添…

高地隻左手護肩位

rocket郁多轉都係未到我

eg iron spider？但好似冇戰損

膊頭同手踭 應該係大媽

去曬迪士尼

玩ht最頭痛係啲盒唔知點好
掉又好似好嘥，kepp又冇位

唔好玩hottoys了
一齊投身反fsg大業

兩者冇衝突

揼唔揼盒呢啲嘢 成皇敗寇嚟㗎啫

我都唔捨得掉

早兩日fb有個Ching $9900賣11隻
全部件入晒zip袋，可以參考下

我見有條 on9 仔問係唔係 11 隻 $990

而家邊度仲搵到副廠stormbreaker

有冇機一星期派兩次

派he得唔得

同求he

homemade派多轉會唔會$500可取單

非ironman 果堆我淨係keep個封面套（壓平佢），內盒就扔

500係玩家福音，客人開心，侯活開心快啲派

我5月單 有排
不過派多啲就快啲到我

想知clone wars Anakin做主角點悶法

成個clone wars主要就係表達點解Anakin 會fall to the dark side。你有心由s1睇起，你就會留意到Anakin 個樣由一開始仲好開朗去到後面已經成日黑面。something like Obiwan and the council lies on Anakin 導致兩師徒出面決烈，the council turns ahsoka back 直接令Anakin 無左ahsoka。仲有Anakin 無跟住father 留低導致未來出現大量未知。

個人黎講都好中意ahsoka，但如果無anakin又點帶出之後佢兩個嘅關係，甚至係rebels嘅重遇嘅悲傷呢

與其話s7係神作，不如話s7 final arc係神作，講真bad batch 不過不失，係重遇echo好感動，同時鋪左bad batch series真心好爽。

Ahsoka 個人arc悶撚到仆街，嗰兩姊妹嘅劇情根本上2集就玩完。你問我我寧願播crystal crisis，佢入面講左更多Anakin 點睇 ahsoka 嘅離開，同埋Anakin Obiwan 兩師徒嘅感覺。

Siege of mandalore 神作，不解釋

冇clone war,救唔到anakin個人物成長曲線
Clone war中anakin 比起ep2-3中更吸引

同埋ahsoka初期都係俾人屌多
係去到後期先多人鐘意

屌咁梗係easy架

咁轉頭試下個iron gg

原來Airpods連Iphone咁容易

之前有人問得唔得姐唔好咁串啦
嚇到冇人po圖

其實咪一樣
只係要買多粒磁石BALL JOINT咋嘛

完全正確
可以用返同一條頸

咁快講ht既

連佢哋都屌cos bb, hom

正常都屌啦 一舊廢膠
好似全部舊野黎?

掃一掃過就無左

無新野既
唔知係咪聽日先會先拎新野出黎

應該未講到，佢順住個場講緊

個con垃圾到

應該聽日7點先黎料

勁細 勁少野睇

係咁俾人屌垃圾

笑死係咪未整好㗎咁垃圾定係22號先嚟料

呢個已經係啦

mk50咁撚舊就咪拎出黎

我諗好多人都以為租咗個hall整個大展覽
點知仲柒撚過20樓

聽到yellow tech one is garbage

起碼又一半sample係香港,應該香港錄左堆片比佢鳩up

咁搞法隨時全pass

等收現貨算

咁撚唔客氣

陸續有黎 黑炭系列

HT再唔出啲正嘢就攞錢買metal build

聽到係咁鬧笑左，以為會好似justin咁添

the yellow tech one is absolutely fantastic

完左？咁快o既

希望hottoys真係自己有準備片

應該點都會有隻im既
不過佢地啲安排有啲亂 又話聽日夜晚七點先到ht
依家就影晒出嚟

sw個四隻新嘢全中

當講到heatoys 時聽到好多句
they reproduce rubbish again

Spiderman 一年出得太多隻，Classic suit 應該會pass

個主持話每日4點都會有ht section

ht下一隻金蛋 唔出多d唔係點賺錢?

冇就真係幾好睇
睇班鬼幾期待DC同Xmen
點知一隻新都冇

其實幾年來嘅SDCC都係正式嗰日先show主菜

原來果隻唔係x-wing luke係snow speeder luke，會唔會deluxe跟埋部speeder呢

呢隻先最正喎

但呢個明顯唔係sdcc

佢用呢個取代SDCC嘛
今年搞到SDCC 就唔會有呢個YouTube live

hottoys會補番啲片啦
咁樣點開六寶

你的資訊很有用

我都收到wind會出隻一比六

repurpose the same shit

Classic 正同樣係紅藍，呢隻正過tech suit

邊度可以配條啱用既頸

其實同一款黎 佢打爆完架ATAT
咪坐架xwing走去搵yoda

話時話上年六寶個辦係完左動漫先有
定動漫之前就係sdcc出左 不過味估到係六寶

無記錯兩件衫都一樣 ht第時又可以改名出多隻

snowspeeder喎可能性會唔會太低

後者，sdcc出完之後先出6寶

細部過x-wing，不過都應該要霸一層

根本就係一模一樣
佢炸爆完架atat 跟住見到leia佢地上左falcon走
就坐番自己架xwing走人
如果出xwing版 配件大置上一樣咁濟
唔通會出埋speeder/xwing比你咩

聽朝七點先係sdcc當地時間四點
希望有新野睇喇

幾正

rocket 派到幾號

27號5:30

好慢

無玩game，但會入衣隻classic ，好蜘蛛俠下，同意靚過Tom套紅藍

應該好多人冇拎
Btw隻死人手真係鬆到仆街

收左張單有排拎

this?

Eshop要等到23號先再開？

Anakin喺clone wars 表現屌打ep2-3啦每次見到佢啲aggressive play都打哂J

我覺得部份人依家咁咁鐘意Anakin都係因為clone wars 加哂分，仲間接令人會去欣賞EP3 嘅Anakin

就快0700

都係尋晚啲野

無新嘢睇

屌 我特登教鐘起身嫁

dc 冇影

疊埋心水等23號算

隻喪鞭條褲

竟然有改

改係咩?

色

有無人知ironspider個荷蘭弟頭雕點整落去homemade套野到，之前有巴打share過

買條頸
買粒磁石joint
完

隻2099佢地攞走左去拍開箱片，今晚1點出片

屌你老母

有無link

除左睇扑呃隻野都無乜好開

淘佬打啲 key word 1/6 人偶 頸 應該好易搵到

Hm gg而家跌到幾多

最平見過600可取

琴晚貼過
自己上去搵下

600呢個價 真係好抵玩

600 呢個價有啲心動

等下應該仲有得平

重有排派

計埋尾數仲平過閹割版紅藍，仲要多架無人機

點解隻gg咁平？做得差？

記錯以為閹割紅藍係15xx添原來1280咁平

對唔住

隻野本身已經柒，加埋呢條友開

因為d人乜柒都幾訂
A4應該冇乜邊隻高高原價

屌cosbaby舊膠都咁好炒
二百炒到四百都有人要

一啲都唔差，仲好撚好玩，最好扭嘅gg
係太多貨

多貨咪好

計紅藍現時炒價就$1500-$1600
Homemade -$200後就$1430

咁係Homemade抵玩啲嘅

曾經係最貴既gg

真係唔鐘意件衫 所以都係算 （新版重點冇左Tom仔頭更加唔想買）

全新紅藍1600邊收到

2手就差晤多

猴活將訂金set做800真係好有先見之明

大陸唔係叫頸
叫脖子

我6月尾收全新$1600

有時見二手放$1500

紅藍唔係好見人賣
1500就收到

最鍾意呢套
雙入

可能大家有一萬蚊消費慾高咗啲價又升番，WM4全新一早穿咗$2000，琴晚先見人$2100徵，會場二手都有人排$2100

Ironspider 出咗咁多轉貨$1700都被秒了

Is 呢排好多2手
平均都係1300左右 1手好似企硬1600up

IW Thor都係，二手$1250都見，全新$1700都幾個人’要’

請問有無Ching可以評價下隻1/4 joker? 實物掂唔掂？

唔掂，網上好多開箱片都彈

我就係望落個頭，覺得官方圖同d人影出黎既質感差太遠

頭雕 大褸同鞋都唔掂
但依三樣都可以買副廠去代替佢

去睇下德哥同阿嘉嘅開箱同睇法

德哥 :我好滿意您既安排

咁就食得屎啦，我唔係J開頭，難得對呢隻個頭有d興趣......但個個負皮個頭雕

佢粒頭我長擺喺盒裡面
如果你唔介意比錢搵人油 都可以去馬
買得joker就預左要左執右執
除非你唔介意佢啲缺點

買完仲要搵人執本身都唔係話平 真係不了

透4

真心想問點解唔可以用橙色？

係咪版權問題定點

今日上BW啦好嗎

Hawkeye

笑俠

3隻都上

5月2 BW等緊

HM同HE都好後
派新嘢啦

我想問吓我朋友件貨到左幫佢哋拎得唔得？因為咁啱係嗰頭返工可以幫佢拎

認單唔認人

如無意外又靜一日

派BW未

佢俾咗張單我啦已經

個頭揼q咗佢啦 仲嘥錢搵人油

劣皮到咁我直頭唔買算數

你有單就攞得

買雕啦

重塗真係頂唔緊
個模垃圾到

5月4 bw 4月20 he等緊
上貨啦侯活

留言屌柒佢會唔會又關閉留言
又想扮同路人淡化件事再搵食
垃圾黃九龍又消費政治啦
李天龍先岩

BW好似派到29號

如未派新一轉就28全日

每次上一日既貨

派bw未

]

係林雪收左張可取rocket 100

派透明MK4

【Iron Man 2 – 1/6th scale Iron Man Mark IV (Holographic Version) collectible figure final product photos】

穿2000的話收翻隻放公司

派貨？

好大條J係塊面到

9成9係

第2張圖睇又幾靚

頭雕無
上色無
配件無
啲透明膠分分鐘仲有水痕

啲導彈透明嫁喎

第2隻MK 46CA

口味獨特

唔好相信味精PS圖

第一次聽到話依隻垃圾靚

等SMS

清 不推文

派哩啲
派下EG好過啦

黑子又有新野玩

配個咁嘅價錢，你值得擁有更好

但你話只係幾舊水嘅貨，靚

咁心快減80

開六寶見我地味

都秒咗

Cca好好多

比炒狗秒左

Tony Cheung

Andrew Yeung

有d角度睇好似兔唇

46 ca都好睇過呢隻膠

46 cca靚好多囉

會要哩隻
可能係因為有埋原色同neon
可以一齊擺

Mk4係咪派貨最快嗰隻？

似係啦，做好哂現連boxart都有

咁巴打你應該買埋 舊個隻膠

無訂，睇睇吓又幾靚

下隻派2099 plz

佢P完再開燈係幾靚

咁又係，官方d final product 圖信一半就好

如果呢隻有合金咁聚手有諗下既

鬼佬係咁屌緊

好似得7百幾克
未夠1kg

依隻爛鬼野 送都唔要

2000蚊買膠

8/90年代啲街市玩具咁撚樣

好唔該晒

開訂第一日見好多炒家收呢隻 fatfat

呢隻大熱遲吓一定升

但靚同值唔值係兩樣嘢

送都唔要系列

送我會要架
2000蚊不了

1500會考慮下

比錢仲要曬個櫃一個位

我都覺得唔差，幾特別

你地隻iron gg呢家變左咩色

味精圖都唔吸引

唔想有呢個情況發生 已經放左

今日係咪冇貨上

沒有

靚，但我唔會比2000去買

今日又冇貨上

有實物你唔睇睇味精圖話靚

真心真係無甩過

Hot Toys-Secret Base
剛剛 ·
為準備「Hot Toys Summer Showcase 2020」，Secret Base 將於 7月23日 (星期四) 休息一天，取貨及換件到期日亦將順延一天，不便之處，敬請原諒。

咁大陣仗

可能唔至6寶咁簡單

上海有現貨

有咩好準備，唔通即日派貨

Set場 擺新玩具

準備ShowCase

咁睇黎未必12點開訂
要全日mon post

原來侯活連場都唔租

聽講租場要錢

租個大場派晒啲貨好過啦

FB鳩流谷:侯活唔掂

2099會唔會跌衣加全部都+ $200 up

膠man都穿原價
你收後期應該會有原價既

實炒高成倍好彩撳到隻

好彩㩒到首日

應該最後都原價

完全無變過

佢會做唔住？

正，咁我等下先，因為聽講就黎出

仲以為佢會好似咁係觀塘office搵間會議室放辦添

睇唔明大陸稱呼

黑寡婦 antman都係佢講

唔係23號先出新野咩

無隻想訂 全pass

Lm im zombie我覺得實物應該唔錯

Alita

唔好啊，咁會全pass... 想洗咗一萬佢

甩左可以點救

嚴格尼講，兩隻都唔係L文

一陣似負gg咁walkin

All pass

炒狗角度冇得比佢炒咪覺得間公司唔掂
同手機台班炒家成日話apple已死一樣

好撚on9

侯活一定係知今年無得排隊造勢所以先拎衣啲野出尼

神奇女俠復古版同漫畫版有咩分別

出新野：
無興趣 乜鬼野嚟 邊有人訂 等執笠啦

出L文：
舊模重用 無新意 hottoys 已死

開上網預訂:
督左

乜嘢係調試

唔係

牙活係咪想我儲錢

即係又冇女巫 又冇女武神 又冇mk1 又冇mk5

Thx b

認真如果係真
得anakin同cable有興趣

正 可以留錢買MB自由

你唔開心？

喊緊

睇埋圖再算

同牙活(你自己)反映下lo

儲錢找數係好事

猴活知架啦 聽日會開隻正野令你開心返

但老實講WW復古有點假
之前都出過
又唔好賣
又出多次？

就係唔好賣先揀黎做6寶，因為好多人會唔小心㩒多左

說好的MK1呢

5中3都夠甘架啦
WW同Zombie IM都係放棄俾人地貼錢賺下信用卡積分

候活知我今年多數要找
特登幫我慳錢 好感動

條友好似講過十日內派ip？

WW有返BW水準就訂

下個POST名叫乜好

聽住先，佢既風都係準d唔準d
之前夠話出夜光mk5啦

網上造勢大會

究竟猴活要出幾多隻Tony Stark

唔怪得cosbb有屍版46

51-84空白左

出到RDJ死為止

玩爛為止

錢我大把 我要六寶

Remake再remaster再reissue

Game咩

依到有巴打好準 今年4寶 fb貼到第二隻嗰陣
佢話同佢預計一模一樣

BOXART呢

我應該miss左，講緊邊個

牙活 可唔可以用行動話比我知 張圖係假嫁

再嘈一隻都唔出

收到風 出1/6 SALAH

即係1/6水貨？

佢聽日應該會上水 我醒唔起佢個名

買就買 唔買就算

猴活出招 幫你慳

我轉撐車了
佢哋買晒利物浦d target
利物浦兩年賺咁多一蚊都冇洗過班主都話冇錢買人
衰過大熊

隱約記得係四個定五個中文字

我黎 屌你牙

Welcome to chelsea

聽日讓一球俾你地打前四
俾我利唔好輸得咁肉酸捧杯ok?

我驚你主場炒鳩我轟跟手捧杯多啲

我跪拜MM，豬sir 同舒服的

hi 我嚇嚫好多人

一早知係你

電索係邊隻

黑炭少配件先係問題

cable

訂撚到個孫幫我拎貨

如果距咁出6寶，真係好垃圾😓😓

陳生應該要留返延後左既動漫節再岀正常熱門6寶
博下有冇得比各位排隊造勢

有無得睇吓

we got this covered專放流料

尋晚講左成晚了

邊度熱鬧邊度傾，咁分post嚟做咩

1001

幫手推到1001先

推到1001

5寶希望唔好全中大陸仔講果幾隻

1001未啊

1002

1001幫推

998

999